熱烈感謝呢位支那選手為我地表演跳遠

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

正

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

淨係見到一件white object

一件white object 撞向別一件white object

唔好畀位國際入我地
我覺得形容人係object淨係攞嚟恥笑班狗
所以blue object green object white object形容佢地冇歧視成份
而我地想打佢地對華人有歧視成份 我地都唔可以有先

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行